戀物癖入 好奇其實戀物癖果啲人係咩心態

見啲人上網買人底褲果啲 其實係咩心態
點解唔吊雞 要吊條死物
好奇想知

做咩要吊起隻雞

有冇用鋼線？

好好笑

自卑 對住人就唔掂